奧斯爾2015神預言：基拿比是我合作過的最佳攻中

奧斯爾四年前接受阿仙奴官網訪問，選出佢合作過嘅最佳十一人，當時只有兩個阿仙奴隊友入選，除咗魔術師卡叔，就係得基拿比

四年前個個都笑佢同基拿比，佢唯有話因為基拿比坐喺佢面前，但事實證明佢眼光好撚準

卡斯拿斯
拿姆 拉莫斯 保定 馬些路
卡蘇拿 阿朗素 基拿比
迪馬利亞 賓施馬 基斯坦奴

四年後
佢本人變左笑話

個笑話係艾馬利

Benzema

屌你咩

仲要基拿比4年前得19歲(好似)4年前奧燒都算1線球員 咁樣拎個細路同班德國大佬比

都係神預言
嗰陣仲係廢廢地 而家一個carry成隊皇攻擊

ozil視野

Emery Out

睇到未來

[極驚慌]食飯聽到隔離阿叔話要用愛茲針

點睇有廢老挑戰你

做咩話我廢老

咪25啦

廢就廢啦

關鳩事咩
雲膠臨走嗰期佢咪又係碌柒咁
仲要高薪續約呀

即係話個笑話係電叻啫

有冇強心針